依家放完狗會點清潔佢地？

想問下依家放完狗會點清潔佢地？我怕地下好多飛沫病毒佢踩到會帶到d病毒返屋企之前會用狗用既濕紙巾，但依家d病毒咁恐怖，我怕濕紙巾都未必抹得走？我有幾日幫佢洗腳，我發現自己家用風筒係吹唔乾佢隻腳

比鞋佢著得唔得
利申冇養狗

要買寵物用嘅專業風筒㗎！
同埋要幫佢洗埋個肚仔

依個時勢重放狗

著鞋+ 出完街全身用消毒濕紙巾抺

有冇相關資料睇下

我去完街會同佢洗腳, 再搵毛巾抹身